# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-video-converter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-video-converter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 75
msgid "Video Conversion"
msgstr "视频转换"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 185
#, python-brace-format
msgid "Error starting conversion: {0}"
msgstr "转换时出错：{0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 213
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 216
msgid "Software encoding"
msgstr "软件编码"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 214
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 262
msgid "Full GPU acceleration"
msgstr "完全GPU加速"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 215
msgid "Software Decoding and GPU encoding"
msgstr "软件解码和GPU编码"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 221
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 728
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 734
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 740
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 747
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 753
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 759
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 765
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 140
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 246
msgid "Starting process..."
msgstr "正在启动进程..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 247
msgid "Starting FFmpeg process..."
msgstr "正在启动 FFmpeg 进程..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 264
msgid "GPU encoding"
msgstr "GPU编码"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 266
msgid "GPU processing"
msgstr "GPU处理"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 325
msgid "No progress detected. Process may be stuck."
msgstr "未检测到进展。进程可能已卡住。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 402
msgid "Process cancelled by user"
msgstr "用户取消了进程"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 764
msgid "Conversion cancelled."
msgstr "转换已取消。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 766
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 913
#, python-brace-format
msgid "Conversion timed out after {0} hours"
msgstr "转换在 {0} 小时后超时"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 789
msgid "Completed!"
msgstr "完成！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 790
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 928
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 942
msgid "Conversion completed successfully!"
msgstr "转换成功完成！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 876
#, python-brace-format
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"The original file <b>{0}</b> was deleted."
msgstr ""
"转换成功完成！\n"
"\n"
"原始文件 <b>{0}</b> 已被删除。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 890
#, python-brace-format
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"Could not delete the original file: {0}"
msgstr ""
"转换成功完成！\n"
"\n"
"无法删除原始文件：{0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 899
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"The converted file size is suspicious, so the original file was not removed."
msgstr ""
"转换成功完成！\n"
"\n"
"转换后的文件大小可疑，因此原始文件未被删除。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 968
#, python-brace-format
msgid "Conversion failed with code {0}"
msgstr "转换失败，错误代码 {0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 969
msgid "Error!"
msgstr "错误！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 983
#, python-brace-format
msgid ""
"The conversion failed with error code {0}.\n"
"\n"
"Check the log for more details."
msgstr ""
"转换失败，错误代码为 {0}。\n"
"\n"
"请查看日志以获取更多详细信息。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 1196
msgid "Monitor error"
msgstr "监视器错误"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 1019
msgid "Information"
msgstr "信息"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 36
msgid "File Information"
msgstr "文件信息"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 95
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 748
msgid "Analyzing video file..."
msgstr "正在分析视频文件..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 138
msgid "Could not retrieve file information."
msgstr "无法检索文件信息。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 157
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 300
msgid "Video Streams"
msgstr "视频流"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 160
msgid "Audio Streams"
msgstr "音频流"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 163
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 171
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 176
msgid "File Name"
msgstr "文件名"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 181
msgid "Copy file name"
msgstr "复制文件名"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 189
msgid "Location"
msgstr "位置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 194
msgid "Open containing folder"
msgstr "打开包含文件的文件夹"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 206
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 752
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 211
msgid "Copy file size"
msgstr "复制文件大小"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 228
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 758
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 233
msgid "Copy duration"
msgstr "复制持续时间"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 245
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 657
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 746
msgid "Format"
msgstr "格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
msgid "Copy format"
msgstr "复制格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 263
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 401
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 569
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 268
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 406
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 576
msgid "Copy bitrate"
msgstr "复制比特率"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 308
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 476
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 739
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 313
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 483
msgid "Copy codec"
msgstr "复制编解码器"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 326
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 733
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 345
msgid "Copy resolution"
msgstr "复制分辨率"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 361
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 764
msgid "Frame Rate"
msgstr "帧率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 368
msgid "Copy frame rate"
msgstr "复制帧率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 383
msgid "Pixel Format"
msgstr "像素格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 388
msgid "Copy pixel format"
msgstr "复制像素格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 419
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 592
msgid "Language"
msgstr "语言"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 424
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 599
msgid "Copy language code"
msgstr "复制语言代码"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 507
msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 514
msgid "Copy sample rate"
msgstr "复制采样率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 524
msgid "CD Quality"
msgstr "CD质量"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 526
msgid "Hi-Res Audio"
msgstr "高解析度音频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 539
msgid "(Mono)"
msgstr "（单声道）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 541
msgid "(Stereo)"
msgstr "(立体声)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 543
msgid "(5.1 Surround)"
msgstr "（5.1 环绕声）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 545
msgid "(7.1 Surround)"
msgstr "（7.1 环绕声）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 548
msgid "Channels"
msgstr "频道"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 555
msgid "Copy channels"
msgstr "复制频道"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 636
msgid "Copy value"
msgstr "复制值"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 653
msgid "Format Details"
msgstr "格式详情"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 658
msgid "Bitrate (bps)"
msgstr "比特率（bps）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 659
msgid "Detection Score"
msgstr "检测分数"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 671
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 708
msgid "Error retrieving file information"
msgstr "检索文件信息时出错"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 716
msgid "Retry"
msgstr "重试"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 59
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 60
msgid "NVENC (Nvidia)"
msgstr "NVENC（英伟达）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 61
msgid "VAAPI (Intel/AMD)"
msgstr "VAAPI（英特尔/AMD）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 62
msgid "QSV (Intel)"
msgstr "QSV（英特尔）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 63
msgid "Vulkan"
msgstr "维尔坎"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 64
msgid "Software (CPU)"
msgstr "软件（中央处理器）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 146
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 202
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 236
msgid "Default"
msgstr "默认"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 73
msgid "Very High"
msgstr "非常高"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 74
msgid "High"
msgstr "高"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 75
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 109
msgid "Medium"
msgstr "中等"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 76
msgid "Low"
msgstr "低"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 77
msgid "Very Low"
msgstr "非常低"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 78
msgid "Super Low"
msgstr "超级低"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 94
msgid "H.264 (Default)"
msgstr "H.264（默认）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 95
msgid "H.265 (HEVC)"
msgstr "H.265（HEVC）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 96
msgid "AV1"
msgstr "AV1"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 97
msgid "VP9"
msgstr "VP9"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 106
msgid "Ultra Fast"
msgstr "超快"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 107
msgid "Very Fast"
msgstr "非常快"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 108
msgid "Faster"
msgstr "更快"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 110
msgid "Slow"
msgstr "慢"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 111
msgid "Very Slow"
msgstr "非常慢"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Extract to SRT"
msgstr "提取为SRT"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Keep Embedded"
msgstr "保持嵌入式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Remove"
msgstr "移除"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Copy (No Re-encoding)"
msgstr "复制（无重新编码）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Re-encode"
msgstr "重新编码"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Remove Audio"
msgstr "移除音频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 139
msgid "AAC (Default)"
msgstr "AAC（默认）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 140
msgid "Opus (Best Quality)"
msgstr "Opus（最佳质量）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 141
msgid "AC3 (Dolby Digital)"
msgstr "AC3（杜比数字）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 149
msgid "Default (Original)"
msgstr "默认（原始）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 150
msgid "4K UHD (3840×2160)"
msgstr "4K UHD (3840×2160)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 151
msgid "2K QHD (2560×1440)"
msgstr "2K QHD (2560×1440)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 152
msgid "Full HD (1920×1080)"
msgstr "全高清 (1920×1080)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 153
msgid "HD (1280×720)"
msgstr "高清 (1280×720)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 154
msgid "SD (854×480)"
msgstr "SD（854×480）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 155
msgid "4K UHD Vertical (2160×3840)"
msgstr "4K UHD 垂直 (2160×3840)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 156
msgid "2K QHD Vertical (1440×2560)"
msgstr "2K QHD 垂直 (1440×2560)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 157
msgid "Full HD Vertical (1080×1920)"
msgstr "全高清竖屏 (1080×1920)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 158
msgid "HD Vertical (720×1280)"
msgstr "高清竖屏 (720×1280)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 159
msgid "SD Vertical (480×854)"
msgstr "SD 垂直 (480×854)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 152
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 208
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 240
msgid "Custom"
msgstr "自定义"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 217
msgid ""
"If your GPU supports video encoding, conversion will be much faster.\n"
"\n"
"Automatic detection is usually the best choice, but you can also select it manually.\n"
"\n"
"Software mode is slower but compatible with more formats.\n"
"\n"
"If the GPU isn’t supported, the system will try partial GPU processing and automatically fall back "
"to Software mode if needed."
msgstr ""
"如果您的 GPU 支持视频编码，转换速度将更快。\n"
"\n"
"自动检测通常是最佳选择，但您也可以手动选择。\n"
"\n"
"软件模式速度较慢，但与更多格式兼容。\n"
"\n"
"如果不支持 GPU，系统将尝试部分 GPU 处理，并在需要时自动回退到软件模式。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 223
msgid ""
"Higher quality means a larger file.\n"
"\n"
"The default option is a good balance between image quality and file size."
msgstr ""
"更高的质量意味着更大的文件。\n"
"\n"
"默认选项在图像质量和文件大小之间达到了良好的平衡。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 226
msgid ""
"H.264: An older format that works on almost all devices. It takes up more storage space but is the "
"fastest to convert.\n"
"\n"
"H.265: A newer version of H.264. It doesn't work on older devices and compresses files more "
"efficiently.\n"
"\n"
"VP9: Widely used by YouTube. If your computer doesn't have a compatible graphics card, the "
"conversion can be very slow.\n"
"\n"
"AV1: The most modern format. It offers the best compression (creating smaller files), but the "
"conversion can also be slow if the graphics card isn't compatible."
msgstr ""
"H.264：一种较旧的格式，几乎在所有设备上都能使用。它占用更多存储空间，但转换速度最快。\n"
"\n"
"H.265：H.264的更新版本。它不支持旧设备，并且能更有效地压缩文件。\n"
"\n"
"VP9：被YouTube广泛使用。如果您的计算机没有兼容的显卡，转换可能会非常慢。\n"
"\n"
"AV1：最现代的格式。它提供最佳的压缩（生成更小的文件），但如果显卡不兼容，转换也可能很慢。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 230
msgid ""
"Copy is usually best, fast and preserves full quality.\n"
"\n"
"Re-encoding slightly reduces quality but improves compatibility and can reduce file size."
msgstr ""
"复制通常是最佳选择，快速且保持完整质量。\n"
"\n"
"重新编码会略微降低质量，但可以提高兼容性并减少文件大小。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 234
msgid ""
"If subtitles are embedded, keeping them is usually best.\n"
"\n"
"Some players need an external subtitle file."
msgstr ""
"如果字幕是嵌入的，通常最好保留它们。\n"
"\n"
"某些播放器需要外部字幕文件。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 238
msgid ""
"Copying video is extremely fast and keeps full image quality.\n"
"\n"
"Perfect for cutting or trimming videos for social media."
msgstr ""
"复制视频速度极快，并保持完整的图像质量。\n"
"\n"
"非常适合为社交媒体剪切或修剪视频。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 243
msgid ""
"Slower conversion produces smaller files.\n"
"\n"
"Faster presets create larger files but convert in less time."
msgstr ""
"较慢的转换会生成较小的文件。\n"
"\n"
"较快的预设会生成较大的文件，但转换所需时间更少。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 247
msgid ""
"Audio format (when converting):\n"
"\n"
"• AAC: Most compatible, good quality\n"
"• Opus: Excellent quality at small sizes\n"
"• AC3 (Dolby Digital): Good for home theater"
msgstr ""
"音频格式（转换时）：\n"
"\n"
"• AAC：兼容性最好，质量良好\n"
"• Opus：在小尺寸下具有卓越的质量\n"
"• AC3（杜比数字）：适合家庭影院"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 253
msgid ""
"Output size:\n"
"\n"
"• Original: Keep the same resolution\n"
"• Standard: 4K, Full HD, HD (TVs and monitors)\n"
"• Vertical: For phones and social media\n"
"• Custom: Set your own dimensions"
msgstr ""
"输出大小：\n"
"\n"
"• 原始：保持相同分辨率\n"
"• 标准：4K，Full HD，HD（电视和显示器）\n"
"• 垂直：适用于手机和社交媒体\n"
"• 自定义：设置您自己的尺寸"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 259
msgid ""
"• MP4: Most compatible\n"
"• MKV: More features"
msgstr ""
"• MP4：最兼容\n"
"• MKV：更多功能"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 262
msgid ""
"• Move right: Brighter\n"
"• Move left: Darker\n"
"• Default: 0 (no change)"
msgstr ""
"• 向右移动：更亮\n"
"• 向左移动：更暗\n"
"• 默认：0（无变化）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 265
msgid ""
"• Move right: More vivid\n"
"• Move left: More muted\n"
"• Default: 1.0 (no change)"
msgstr ""
"• 向右移动：更生动\n"
"• 向左移动：更柔和\n"
"• 默认：1.0（无变化）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 270
msgid ""
"• Positive: More red/yellow\n"
"• Negative: More blue/green\n"
"• Default: 0 (no change)"
msgstr ""
"• 正面：更多红色/黄色  \n"
"• 负面：更多蓝色/绿色  \n"
"• 默认：0（无变化）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 255
msgid "Crop the video's edges to keep only the part you need."
msgstr "裁剪视频的边缘，只保留您需要的部分。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 276
msgid ""
"Select parts of the video to keep.\n"
"\n"
"Add sections with the + button or directly in the video using the markers button above the video.\n"
"\n"
"You can export selected parts as one file or as multiple clips\n"
" ideal for creating short videos for social media."
msgstr ""
"选择要保留的视频部分。\n"
"\n"
"使用 + 按钮或直接在视频中使用视频上方的标记按钮添加部分。\n"
"\n"
"您可以将选定的部分导出为一个文件或多个剪辑，适合创建社交媒体短视频。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 282
msgid ""
"Run decode on the CPU and encode on the GPU.\n"
"\n"
"Usually best left disabled, but can help with certain compatibility issues."
msgstr ""
"在CPU上运行解码，在GPU上运行编码。\n"
"\n"
"通常最好保持禁用，但可以帮助解决某些兼容性问题。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 286
msgid ""
"Audio quality:\n"
"\n"
"• Higher = better quality, larger file\n"
"• 128k: Good for most content\n"
"• 192k: High quality\n"
"• 256k+: Professional use\n"
"• Default: Auto (encoder decides)"
msgstr ""
"音频质量：\n"
"\n"
"• 更高 = 更好的质量，文件更大\n"
"• 128k：适合大多数内容\n"
"• 192k：高质量\n"
"• 256k+：专业使用\n"
"• 默认：自动（编码器决定）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 294
msgid ""
"Number of audio channels:\n"
"\n"
"• 1: Mono (single speaker)\n"
"• 2: Stereo (left/right)\n"
"• 6: 5.1 Surround\n"
"• 8: 7.1 Surround\n"
"• Default: Keep original"
msgstr ""
"音频通道数量：\n"
"\n"
"• 1：单声道（单个扬声器）\n"
"• 2：立体声（左/右）\n"
"• 6：5.1 环绕声\n"
"• 8：7.1 环绕声\n"
"• 默认：保留原始设置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 302
msgid ""
"Advanced: Custom FFmpeg options.\n"
"\n"
"• For experienced users only\n"
"• Invalid options may cause errors\n"
"• Example: -ss 60 -t 30 (skip 60s, take 30s)"
msgstr ""
"高级：自定义 FFmpeg 选项。\n"
"\n"
"• 仅适用于经验丰富的用户\n"
"• 无效选项可能导致错误\n"
"• 示例：-ss 60 -t 30（跳过 60 秒，取 30 秒）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 273
msgid "Skips all remaining processes and just exports the embedded subtitles as an SRT file."
msgstr "跳过所有剩余的处理，仅将嵌入的字幕导出为 SRT 文件。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 318
msgid "You’re seeing an example of help shown when hovering over an item."
msgstr "您正在查看当鼠标悬停在项目上时显示的帮助示例。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 253
msgid "Remove all files from the queue"
msgstr "从队列中删除所有文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 256
msgid "Open application menu"
msgstr "打开应用程序菜单"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 258
msgid "Right-click for more options"
msgstr "右键单击以获取更多选项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 259
msgid "Preview this video file"
msgstr "预览此视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 260
msgid "Open video editor for this file"
msgstr "打开此文件的视频编辑器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 261
msgid "Show detailed file information"
msgstr "显示详细文件信息"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 262
msgid "Remove this file from the queue"
msgstr "从队列中删除此文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 203
msgid "Main"
msgstr "主菜单"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 287
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 37
msgid "Conversion"
msgstr "转换"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 417
msgid "Editing"
msgstr "编辑"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 110
msgid "GPU"
msgstr "图形处理单元"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 450
msgid "Hardware acceleration"
msgstr "硬件加速"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 459
msgid "Video Quality"
msgstr "视频质量"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 468
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编码器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 482
msgid "Audio"
msgstr "音频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 283
msgid "Copy video without reencoding"
msgstr "无损复制视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 552
msgid "Show help on hover"
msgstr "悬停时显示帮助"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 520
msgid "Advanced Settings..."
msgstr "高级设置..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 587
msgid "Queue"
msgstr "队列"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 592
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 290
msgid "Progress"
msgstr "进度"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 681
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 681
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 666
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 666
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 654
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 642
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 635
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 635
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 635
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 635
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 634
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 638
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 638
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 707
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1174
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1303
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1466
msgid "Conversion Complete"
msgstr "转换完成"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1175
#, python-brace-format
msgid "Successfully converted {0}"
msgstr "成功转换 {0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1225
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1238
msgid "Could not load video file"
msgstr "无法加载视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 714
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1453
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 41
msgid "All Conversions Complete"
msgstr "所有转换已完成"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1449
msgid "1 video has been converted successfully!"
msgstr "1 个视频已成功转换！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1454
#, python-brace-format
msgid "{0} videos have been converted successfully!"
msgstr "{0} 个视频已成功转换！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 837
msgid "Select Video Files"
msgstr "选择视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 850
msgid "Video Files"
msgstr "视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 864
msgid "Select Folder with Video Files"
msgstr "选择包含视频文件的文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 911
msgid "{} video files have been added to the queue."
msgstr "{} 视频文件已添加到队列。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 915
msgid "Files Added"
msgstr "已添加文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 922
msgid "No Files Found"
msgstr "未找到文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 924
msgid "No valid video files were found in the selected folder."
msgstr "在所选文件夹中未找到有效的视频文件。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 932
msgid "Please select a folder, not a file."
msgstr "请选择一个文件夹，而不是文件。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 940
msgid "Error selecting folder: {}"
msgstr "选择文件夹时出错：{}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 974
msgid "No Files Added"
msgstr "没有添加文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 975
msgid "No valid video files were found in your selection."
msgstr "在您的选择中未找到有效的视频文件。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1677
msgid "Dependencies Not Found"
msgstr "未找到依赖项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1678
msgid ""
"FFmpeg and/or MPV are not installed and we could not determine how to install them for your system.\n"
"Please install them manually using your distribution's package manager."
msgstr "FFmpeg 和/或 MPV 未安装，我们无法确定如何为您的系统安装它们。请使用您发行版的包管理器手动安装它们。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1692
msgid "Installation Successful"
msgstr "安装成功"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1693
msgid "Dependencies have been installed. The application will now restart."
msgstr "依赖项已安装。应用程序现在将重新启动。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1700
msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1701
msgid "Dependencies were not found after installation. Please restart the application manually."
msgstr "安装后未找到依赖项。请手动重新启动应用程序。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 25
msgid "Required Dependencies"
msgstr "所需依赖项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 48
msgid "Installation Required"
msgstr "需要安装"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 52
msgid "FFmpeg and MPV are required for this application to function."
msgstr "此应用程序需要 FFmpeg 和 MPV 才能正常运行。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 53
msgid ""
"FFmpeg is needed for conversion, and MPV for the video editor preview. Due to legal restrictions, "
"they are not bundled."
msgstr "需要FFmpeg进行转换，MPV用于视频编辑器预览。由于法律限制，它们未捆绑在一起。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 57
msgid "Command to be executed"
msgstr "要执行的命令"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 72
msgid ""
"<b>Administrator privileges required</b>\n"
"You will be asked for your password to install system packages."
msgstr ""
"<b>需要管理员权限</b>\n"
"安装系统软件包时将要求您输入密码。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 81
msgid "Installation Output"
msgstr "安装输出"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 318
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 112
msgid "Install Dependencies"
msgstr "安装依赖项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 117
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 125
msgid ""
"Starting installation...\n"
"\n"
msgstr "正在开始安装..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 172
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "安装成功完成！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 173
msgid "Please restart the application."
msgstr "请重新启动应用程序。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 177
msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 178
msgid "Please check the errors above and try again."
msgstr "请检查上面的错误并重试。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 24
msgid "Conversions Complete"
msgstr "转换完成"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 43
msgid "All video conversions have been completed successfully!"
msgstr "所有视频转换已成功完成！"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 497
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 67
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 295
msgid "Go to segment start"
msgstr "转到片段开始"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 304
msgid "Edit segment times"
msgstr "编辑片段时间"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 311
msgid "Remove segment"
msgstr "删除段落"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 394
msgid "Edit Segment"
msgstr "编辑片段"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 396
msgid "Edit start and end times for this segment"
msgstr "编辑此片段的开始和结束时间"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 406
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 532
msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 414
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 538
msgid "End Time:"
msgstr "结束时间："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 423
msgid "Save"
msgstr "保存"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 571
msgid "Invalid Time"
msgstr "无效时间"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 571
msgid "Time values cannot be negative"
msgstr "时间值不能为负。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 454
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 577
msgid "Invalid Time Range"
msgstr "无效的时间范围"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 454
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 577
msgid "Start time must be before end time"
msgstr "开始时间必须早于结束时间"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 495
msgid "Clear All Segments?"
msgstr "清除所有段落？"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 498
msgid "This will remove all trim segments. This action cannot be undone."
msgstr "这将删除所有修剪段。此操作无法撤消。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 502
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 520
msgid "Add Segment Manually"
msgstr "手动添加分段"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 522
msgid "Enter start and end times for the new segment"
msgstr "输入新片段的开始和结束时间"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 547
msgid "Add Segment"
msgstr "添加段落"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 851
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 53
msgid "Welcome to Big Video Converter"
msgstr "欢迎使用大视频转换器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 72
msgid "Convert Video Formats"
msgstr "转换视频格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 73
msgid ""
"MP4, MKV, AVI, WebM and many more\n"
"with hardware acceleration support"
msgstr "支持硬件加速的 MP4、MKV、AVI、WebM 等多种格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 76
msgid "Trim and Cut Videos"
msgstr "修剪和剪切视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 78
msgid ""
"Select specific segments to keep\n"
"and create new videos with only those parts"
msgstr "选择特定片段进行保留，并仅使用这些部分创建新视频。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 83
msgid "Video Color Adjustments"
msgstr "视频颜色调整"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 85
msgid ""
"Control brightness, saturation, and hue\n"
"to enhance your videos"
msgstr "控制亮度、饱和度和色调以增强您的视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 90
msgid "Fast Copy Mode"
msgstr "快速复制模式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 92
msgid ""
"Change container format without re-encoding\n"
"for ultra-fast processing with no quality loss"
msgstr "在不重新编码的情况下更改容器格式，以实现超快速处理且无质量损失"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 109
msgid "Crop Videos"
msgstr "裁剪视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 110
msgid ""
"Remove unwanted areas from edges\n"
"to focus on what matters"
msgstr "从边缘移除不必要的区域，以专注于重要内容。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 113
msgid "Audio Control"
msgstr "音频控制"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 115
msgid ""
"Extract, copy, or re-encode audio\n"
"with multiple codec options"
msgstr "提取、复制或重新编码音频，具有多种编解码器选项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 120
msgid "Subtitle Management"
msgstr "字幕管理"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 122
msgid ""
"Extract subtitles to SRT files\n"
"or keep them embedded in video"
msgstr "提取字幕到SRT文件或将其嵌入视频中"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 127
msgid "Batch Processing"
msgstr "批处理"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 129
msgid ""
"Convert multiple videos at once\n"
"with queue management"
msgstr "一次转换多个视频，带有队列管理"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 465
msgid "Show dialog on startup"
msgstr "启动时显示对话框"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 172
msgid "Let's Start"
msgstr "让我们开始"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 97
msgid "Mark segment point"
msgstr "标记段点"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 107
msgid "Cancel current mark"
msgstr "取消当前标记"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 256
msgid "Back 1 second"
msgstr "返回1秒"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 249
msgid "Previous frame"
msgstr "上一帧"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 141
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 291
msgid "Next frame"
msgstr "下一帧"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 284
msgid "Forward 1 second"
msgstr "向前 1 秒"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 173
msgid "Audio Track"
msgstr "音轨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 194
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切换全屏模式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Left"
msgstr "左"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Right"
msgstr "正确"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Top"
msgstr "顶部"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Bottom"
msgstr "底部"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 273
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 274
msgid "Codec:"
msgstr "编解码器："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 275
msgid "Size:"
msgstr "大小："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 361
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 295
msgid "Volume"
msgstr "音量"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 329
msgid "Color Adjustments"
msgstr "颜色调整"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 334
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 347
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 360
msgid "Hue"
msgstr "色调"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 374
msgid "Trim Segments"
msgstr "修剪片段"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 376
msgid "Segments List"
msgstr "片段列表"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 386
msgid "No Segments Added"
msgstr "未添加任何片段"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 387
msgid "Use the scissors button on the player to mark segments."
msgstr "在播放器上使用剪刀按钮标记片段。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 406
msgid "Add segment manually"
msgstr "手动添加段落"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 414
msgid "Clear all segments"
msgstr "清除所有段落"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 429
msgid "Join segments into a single file"
msgstr "将多个片段合并为一个文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 430
msgid "Save each segment as a separate file"
msgstr "将每个片段保存为单独的文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 439
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 471
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 502
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 533
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 710
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认设置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 91
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置所有设置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 104
msgid "Encoding Settings"
msgstr "编码设置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 117
msgid "GPU partial mode"
msgstr "GPU 部分模式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 118
msgid "Decode using CPU, encode using GPU"
msgstr "使用CPU解码，使用GPU编码"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 179
msgid "Compression preset"
msgstr "压缩预设"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 149
msgid "Speed vs compression ratio"
msgstr "速度与压缩比"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 159
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 159
msgid "Container format for output file"
msgstr "输出文件的容器格式"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 157
msgid "Video resolution"
msgstr "视频分辨率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 158
msgid "Select output resolution"
msgstr "选择输出分辨率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 163
msgid "Custom resolution"
msgstr "自定义分辨率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 164
msgid "Ex: 1280x720, 1920x1080"
msgstr "1280x720，1920x1080"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 197
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 213
msgid "Audio bitrate"
msgstr "音频比特率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 215
msgid "Select common bitrate or enter custom value"
msgstr "选择常见比特率或输入自定义值"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 221
msgid "Custom bitrate"
msgstr "自定义比特率"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 222
msgid "Ex: 128k, 192k, 256k"
msgstr "128k，192k，256k"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 245
msgid "Audio channels"
msgstr "音频通道"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 246
msgid "Select common channel configuration"
msgstr "选择常见通道配置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 251
msgid "Custom channels"
msgstr "自定义频道"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 252
msgid "Ex: 2 (stereo), 6 (5.1)"
msgstr "示例：2（立体声），6（5.1）"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 269
msgid "Audio codec"
msgstr "音频编解码器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 270
msgid "Codec to use when re-encoding audio"
msgstr "重新编码音频时使用的编解码器"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 275
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 278
msgid "Additional FFmpeg options"
msgstr "附加 FFmpeg 选项"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 279
msgid "Ex: -ss 60 -t 30"
msgstr "-ss 60 -t 30"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 289
msgid "Only extract subtitles"
msgstr "仅提取字幕"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 292
msgid "Extract subtitles to .srt files"
msgstr "提取字幕到 .srt 文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 684
msgid "Reset All Settings?"
msgstr "重置所有设置？"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 686
msgid "This will reset all settings to their default values. This action cannot be undone."
msgstr "这将重置所有设置为默认值。此操作无法撤消。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 268
msgid "Reset"
msgstr "重置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 705
msgid "Settings Reset"
msgstr "设置重置"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 706
msgid "All settings have been reset to their default values."
msgstr "所有设置已重置为默认值。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 101
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打开包含文件的文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 104
msgid "More Information..."
msgstr "更多信息..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 107
msgid "Delete from Disk..."
msgstr "从磁盘删除..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 188
msgid "Delete File from Disk?"
msgstr "从磁盘删除文件？"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 191
msgid ""
"Are you sure you want to permanently delete '{}'?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"您确定要永久删除'{}'吗？\n"
"\n"
"此操作无法撤消。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 197
msgid "Delete"
msgstr "删除"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 226
msgid "Error Deleting File"
msgstr "删除文件时出错"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 227
msgid "Could not delete file: {}"
msgstr "无法删除文件：{}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 282
msgid "No Video Files"
msgstr "没有视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 284
msgid "Drag files here or use the Add Files button"
msgstr "将文件拖到此处或使用“添加文件”按钮"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 270
msgid "Save in the same folder as the original file"
msgstr "保存在与原始文件相同的文件夹中"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 271
msgid "Folder to save"
msgstr "保存文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 288
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 315
msgid "Delete original files"
msgstr "删除原始文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 561
msgid "Select the output folder"
msgstr "选择输出文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 654
msgid "Could not open this video file"
msgstr "无法打开此视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 979
msgid "Could not open the video file with the default player"
msgstr "无法使用默认播放器打开视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 983
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1436
msgid "Could not find this video file"
msgstr "找不到此视频文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1068
msgid "MP4 Compatibility Warning"
msgstr "MP4兼容性警告"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1071
msgid ""
"The source file contains streams that are not compatible with MP4 container when copying without "
"reencoding:\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"To convert this file to MP4, you need to disable 'Copy video without reencoding' option to reencode "
"the incompatible streams."
msgstr ""
"源文件包含在不重新编码的情况下与 MP4 容器不兼容的流：\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"要将此文件转换为 MP4，您需要禁用“无重新编码复制视频”选项以重新编码不兼容的流。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1075
msgid "Proceed Anyway"
msgstr "继续进行"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1304
#, python-brace-format
msgid "All {0} segments have been processed successfully!"
msgstr "所有 {0} 段已成功处理！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1467
#, python-brace-format
msgid "All {0} segments have been joined successfully!"
msgstr "所有 {0} 段已成功合并！"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 42
msgid "Back"
msgstr "返回"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 69
msgid "0 files"
msgstr "0 个文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 196
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 230
msgid "Add Folder"
msgstr "添加文件夹"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 242
msgid "Convert All"
msgstr "全部转换"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 114
msgid "Convert This File"
msgstr "转换此文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 133
msgid "Welcome Screen"
msgstr "欢迎界面"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 68
msgid "About"
msgstr "关于"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 70
msgid "Quit"
msgstr "退出"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 189
msgid "1 file"
msgstr "1 个文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 191
msgid "{} files"
msgstr "{} 文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 29
msgid "Conversion Progress"
msgstr "转换进度"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 167
msgid "Starting conversion..."
msgstr "开始转换..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 219
msgid "Command"
msgstr "命令"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 241
msgid "Waiting for command..."
msgstr "等待命令..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 262
msgid "Command Output"
msgstr "命令输出"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 433
msgid "Conversion cancelled"
msgstr "转换已取消"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 67
msgid "Convert Video"
msgstr "转换视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 70
#, python-brace-format
msgid "Convert {0} Videos"
msgstr "转换 {0} 视频"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 108
msgid "No valid local files selected"
msgstr "未选择有效的本地文件"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 109
msgid "Could not get the path for the selected video files."
msgstr "无法获取所选视频文件的路径。"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 124
msgid "Application Launch Error"
msgstr "应用程序启动错误"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 125
#, python-brace-format
msgid "Failed to start Big Video Converter: {0}"
msgstr "无法启动大视频转换器：{0}"
